如果試當真係熱狗 咁同佢合作又係咪熱狗

咁樓主講試當真又係咪熱狗

Viu都係熱狗
睇嘅人都係熱狗
所以連登仔都係熱狗

唔係

你講試當真係咪熱狗

全城熱狗

許賢依隻賤種熱狗幾時退出試當真
又熱狗又冇料到

講中你哋啲弱點就熱狗
就嚟全世界都係熱狗